雷神贏哂4場G1支持區

一日8w都得
呢四場難佢唔到
4x1雷神 有d分頭🤤